# VibrateShoe
De vibrateshoe is een project voor medische doeleinden:
*blinde patienten naar hun kamer lijden

Het syteem werkt als volgt: bij elke kruisingen word er zwarte ducktape geplakt, als de computer die detecteerd gaat hij met een triller zeggen of de patient naar voor moet gaan, naar links of naar rechts







Met hulp van Clinimakers, een initiatief van Coderdojo Belguim vzw. 
https://www.coderdojobelgium.be/nl/word-jij-een-clinimaker
http://shoe.tasowinc.com

Wout,
